施素高加盟傑志

科蘭離開傑志之後，這支港超聯冠軍又有猛將加盟，曾經效力利物浦的中場、前馬里國腳施素高將會來投